是靚午 蒜香雞扒肉燥飯 配 酥炸九菜九

好味

熱氣師 爆倉未

又食垃圾

睇落印仔唔諗住有屎痾
便秘師

屙屎唔出師

爆瘡師

好似好正咁

今朝痾咗一細篤

肉燥很乾

全部都炸

健康師

肛門堵塞師

肉乾師

又食熱氣野

細篤師

邊間

印仔5點收工

黃？

好乾

乾師

愈熱氣我就愈強大

今次食邊間

仲未收

菜都冇條...
臭屎師?

是

觀塘

間舖叫咩名

實臭到仆街

無菜師

中海日昇中心

點解唔開舖頭名

觀塘師

呢個先係打手成功之道，一開始唔講等你不停問，最後先開名就個個都記得

吊癮師

屌你老母臭閪

熱氣師

屌老母師

無汁好dry

間野個豬扒係伏

定延以後都唔會俾你見到 因為你太重口味

炸野摸&摸 please

好怕食呢啲餃
好似成日炸到乾哂

後欄自燃師

永別了

唔怪得要做0仔，原來搵人通便

樣樣野都好dry咁

日日都兩個 post上熱門
印仔真係好撚紅

定延話鍾意呢隻重口味

專食垃圾食物師

乾哂先夠酥

返工師

你點睇李靖筠 應該啱你口味

爆瘡師韭菜餃煎會開心d

炸先好味

很醜

個皮會𠝹親個咀仔太「炸」

酥炸師

川味坊

炸韮菜餃好吸引

渣ga

又食爛屎

胃氣師

你一定係個肥仔

肥仔師

咁熱氣定仔唔鍾意

南記隔離？藍架wo 好似

師

狗食

講緊屎眼粒瘡呀可

80kg

喊豬師

印仔餐餐都冇菜

好專業